[liveshow] 組團一齊睇coldrain/Animals as Leaders

是咁的，之前成班巴絲組團睇鐵樹蘭
而家想發大嚟做，多啲巴絲一齊睇show
唔使下下一支公睇show

近期推介就首先係呢兩隊

日本metal band - cold rain
二月十八號八點至十點
西灣河蒲吧
預售380 walkin 480 vip 620

美國metal band - Animals as Leaders
二月二十一嘅八點至十一點
觀塘hidden agenda
預售320 walkin 420 學生280

歡迎鐘意睇liveshow嘅巴絲join我地嘅telegram gp
交換liveshow情報同埋組團睇show

telegram請搵 @marcuscyy @fongtsz @hfy1994

如果有咩show想睇嘅又搵唔到腳？
歡迎加入我地

另外有咩其他正show都一齊share下

coldrain有興趣

去咗旅行 冇得睇呀

凍雨仲有無預售？

打去問啦

有啊 但無晒early bird

正呀喂

我都係果個禮拜去旅行

有無人會睇periphery?

都有興趣

但呢隊唔太熟，遲下搵嚟聽下先

Coldrain